BNO變BC嘅希望嚟啦

各位有BNO嘅巴絲打 你哋嘅福音嚟啦
呢個聯署係將有BNO嘅香港人轉為BC 到十萬人呢份聯署就會推上英國國會
呢個就係聯署LINK
距離十萬仲有一半 快啲同我簽
兄弟爬山 不割蓆不分化 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

屌你五毛收皮啦

推

( Show Blocked User - 溫子華老婆 )

啱!自己去返個圍爐post la 仆街bno撚日日想食人血饅頭

( Show Blocked User - 神奇摩雅 )

快啲簽啦大家
利申：已簽

其實揸bc有咩着數 認真唔知
而家係香港拎bc嘅人無返過英國無物業嘅話係咪等於無用

Push

中國只承認英國國民（海外）護照為旅遊證件。具中國血統，並在香港或中國出生的英國國民（海外），都被中方視為中國公民。

最大問題：你要解釋依個petition有要求有BC先可投票，其實有BNO都可以投票！

除非你放棄hkid. 可能博到英國收留你

難cut過有線

史上第一次呀
過半數啦
大家可唔可以創造次奇蹟

寧做英國狗 不做中國人

所以bno轉bc仲難過中六合彩頭獎100次

人哋有自由你理得人哋幾多

我都唔知習主席同林鄭月娥口音
佢地有幾緊都唔知
都分唔到唔同省口音

咁樣係咪可以攞走我個中國藉
等等變做無國藉身份

721

簽個名都分化
痴撚線

BNO撚救無BNO撚

冇bno都簽咗

英國一講bno轉bc即刻有班人企出黎鼓吹跳船…對唔對得住前線班義士？
用下腦啦…英國擺下光環咋…會唔會有可能無條件接收你班難民呀

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

啱

Bno轉bc 有幾對唔住義士呀
全世界都要死撚硬先對得住呀on99
義士又一定無bno既 轉到bc一定要即刻跳船既
你句野前後都無關係都要扯埋黎講

push

97後定大陸出世

Pishhhh

樓上好撚多癲佬好似想分化

BNO轉左bc咪多左班英國公民抗爭囉
父母有bc又可以傳俾小朋友
而且大大巴打落共産黨到
唔明樓上d人屌乜撚
係咪想2047年香港人變晒大灣區人?

無BNO
但全家都有
都幫手簽左先

自有國會議員出黎講bno 平權後突然多咗班人冇邏輯咁吹話bno holder 跳船乜乜乜

721
811

溫子華老婆

•Aug 21 03:00

完全封鎖

大家block 9得呢條p 牌五毛

樓主p牌，我都唔知佢係咪分化撚

只係想講，大家簽左冇壞，本身要走果班，冇bno平權都會開移民po, 唔會陪你食子彈。我呢d on9建國撚，要死一齊死，講完

[BNO平權][新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足有冇可能？

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國藉係當年英國佬 欠我地既基本權益 拎返國藉移唔移民關你撚事咩五毛狗

推 已簽

已簽
抗爭既一種 中共最唔想見到的

我有bc, 但香港係我屋企
而最重要我唔會掉底d手足係香港就走左去

冇BNO人士表示：

97後果班好多無

所以97前都唔應該有？

有bc咪可以更無包袱抗爭囉，好簡單啫

你係bc 咁簽咗未？

簽！

個個跳船，洗撚抗爭咩
齊齊等移民咪撚就

我唔會簽

簽左推到夠十萬

你唔簽嘅
咁你放棄bc 唔該
講到咁撚大義凜然

郵政號寫000000？

你咁同777 係冇分別

ok, 我放棄無所謂
咁相對你肯付出d咩？

已簽

快簽！！！！

你都on 99

#102慈父菲利普

•4m

完全封鎖

bye 你自己玩單機啦

簽ed

唔洗同佢嘈

簽左

跳你老母船
點解香港人唔可以有選擇嘅權利？
要陷家剷先得？

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

好撚威，下次發夢記得keep住呢個勢

在此宣誓
就算他日BNO真係變BC
我都唔會放棄香港
我會繼續陪前線戰鬥到最後一刻
永不離棄香港國族

d人走哂，留番d無能力或走唔到既人
我會選擇留底

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

班97後全部都唔肯幫班哥哥姐姐買個安全網
拎左BC就一定走架咩

利申: BC 成家，已幫大家簽

多啲手足有保障啊
做BC先可以投票
直接係英國通過法案保障香港
唔係更加好咩

SIR THIS WAY

桂民海有瑞典公民資格都被中方視為中國公民

係囉 選擇留低囉
而唔係逼你留低 你想爭取多一個選擇嗰陣就屌柒你

咪你鐘意幾時住uk咪返囉，無限你居留幾耐 真。英國人

物業既野你唔住London應該都afford到，又可以租

劣根性呢樣野

其實下下話人分化又下同人拎左個BC就著草唔理香港又有乜謂？
唔係個個都只係唸住自己著數就乜都中唔理ge

老實講我就唔信英國佬會咁做但係如果佢會咁比中港共更大ge 國際壓力又有咩唔好？

利申：簽左

要bno.先簽得 有冇？

咁樣叫迫？移民黎講bc唔係必要

P牌5毛connect我地簽，佢又推唔到，唔推唔係人

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

我都想有BNO

簽左啦 手足簽左咪

請善用起底功能

signed

自己覺得應該簽就簽
自己有判斷能力
香港咁大總有人想留有人想走
唔好講到想走既人係離棄年青人咁
大家只係道路唔同，無謂強求

係咪政治智商咁底大家
BNO 變BC 係令香港忽然多十幾到百幾萬 英國公民呀
咁會點？
咪每一次運動都有機會變國際事件囉
咪令西方國家大理由直接幫手囉
你係間接令西方國家增加香港持扮呀
分咩化呀
仲唔簽

其實反送中以黎開過咁多個呢D 10萬聯署 要政府部門答復，究竟有冇一個有回覆嫁？有冇開聯署嘅巴絲打可以回應下

利申：有份八０， 想知下其實會點處理

係咪必要唔到你定

block 9 咗佢了

快簽BNO平權

其實反送中以黎開過咁多個呢D 10萬聯署 要政府部門答復，究竟有冇一個有回覆嫁？有冇開聯署嘅巴絲打可以回應下

利申：有份簽， 想知下其實會點處理

講得好好

推上熱門

本來都想簽，但㩒detail 見到以下呢段字，卻步。
可唔可以唔好寫到香港人係負累？可唔可以寫香港人追求自由，英國脫歐後香港人憑佢能力都可以貢獻英國。

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

blocked照理睇唔到啵

Pish

其實有外國護照既，好多人都唔會走，除非老共出坦克，咁就走徙啦。但你自己都會返屋企訓覺啦。

當坦克走左呢班人好大機會又會返黎，因為始終外國好多歧視，同我地歧視新移民一樣冇分別。你想係外國發展事業，唔係冇可能，但難度高過係香港一百倍lor

所以呢，唔使驚bno 平權會點分化，正如你都想多的外國人呢一刻留係香港。有佢地係度，老共先會驚。你估佢會驚你一個拿特區護照既人？

老共會驚係咪笑話黎
而家驚左未

講過無限次
居港BC簽得
居英任何國人士簽得

唔係上述兩者簽就係失實陳述以取得利益
香港同英國都係刑事嚟

成班友扮盲之餘仲迫人簽
Cls

Political refugees 係政治上被中共打壓，唔係個人能力問題

同埋講左好多次，開呢個petition既人英文唔好，但目標係夠10萬引發英國討論，有討論，結果成個香港收番，中國都吹唔漲，係中共班on9自己話聲明失效

三毛露底姐一個人洗足全版，佢都幾努力下

PUSH PUSH PUSH PUSH

可見中共幾驚

你自己幫人推post 仲笑人on9

你唔好傻啦
一堆bno變到bc 到成場運動都有好處

仲未夠數

由佢地喇
廢事比人屌五毛，簽飽佢

成世做中國人啦你

推,呢個都係一個籌碼黎

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多三毛幫你推post

叫埋同事簽

一到凌晨啲五亳子就上晒水

block分化撚

跳船定跳海 自己決定

認同，成班屎忽鬼
我贊成bno可以有限度居留權，等香港有重大災難時, 可以俾細路仔女過去英國避難

接收香港還接收，同移民係兩回事
就算有bc又點，去到果邊點生活
我親戚幾件過左英國果邊，我舊年個仔放暑假同佢住左排都唔慣
更唔好講就業難度

仲大大聲話"收工"

因為0.1仔女又冇綜援冇佢份又想學做0.1咪咁

你估818點解唔見有解放軍？係因為美國佬英國佬既警告。點解佢地會幫香港出聲？係因為香港有大量美國同英國人，同大量佢地既資產呀。你估老共可憐我地？

呢兩個點填呀？

你有bc，簽得，英國政策錯誤出現bno，本為香港人應有權益，但你唔簽

另一位巴打，當你岩，但中共壞事做盡，成10萬人，拉曬10萬人去集中營？係拉都拉我呢個教唆者，你亦唔簽，其實我冇野講架la

放心，香港人無論咩情況下都一定要番工，水浸但只掛黃雨都阻止唔到香港人番工，適應能力全球之冠

與其講bno變bc, 不如提議政治迫害之類
令到更多無bno後生仔可以得益
例子近就台灣，如果係呢種我就支持

冇氣去回：

你有bc，簽得，英國政策錯誤出現bno，本為香港人應有權益，但你唔簽

另一位巴打，當你岩，但中共壞事做盡，成10萬人，拉曬10萬人去集中營？係拉都拉我呢個教唆者，你亦唔簽，其實我冇野講架la

推完 再出去開post講823 死線！

推啊

BNO 轉 BC, 老豆老母有都可以傳比個仔

慈父菲利普 Blocked 一班三毛

唔完全正確
如果個仔係非英屬領地出世，佢再下一代要係英領土出世先會有bc

thx

自己香港唔救掛住走

真唔係想話你地分化 如果我有bno都想爭取呢啲機會 但係作為一個97後 每次見到呢啲post都會好驚你地會就咁dum低我地

點解咁慢架，大家快簽

d人同我講bc先填得?

我陪你齊上齊落

我無BC, 又唔係住起UK
如果因為有BNO而tick咗；
咁下次話自由住起香港？

樓上笑撚死
bno變bc 係我地本身應有既權利
係當年港英政府唔想太多人湧入先變bno

要爭取佢比97後既年青人一個方法去個邊讀書工作，好似working holiday 咁。留得低既自然會留低。

有幾多EMAIL簽幾多

我都支持平權
但個問題係 petition內容寫到1999....
究竟講緊d咩?

如果老豆係第一代轉BC
31 December 1982前出世係香港出世
生出黎既無論邊度出世都應該有by descent BC
如果唔係，住夠
但再下一代就一定要係返領土出世
()

99年 得廢護照
幫推

無其他國籍之英國國民（海外）登記成為英國公民

英國通過《2009年邊界、公民身分及移民法令》，[14]對於無其他或喪失國籍之英國國民（海外）; 以及並沒有自2009年3月起，主動放棄或宣布退出某國國籍，在2010年1月13日之後, 均可登記為英國公民。[15][16]具中國血統的英國國民（海外）是中國公民，不符合登記資格。該法暫時只適用於少數族裔香港人，例如尼泊爾裔、巴基斯坦裔、印度裔香港人等。

Sorry我係中國血統就唔配有呢個權益，少數族裔就可以。我開始比你到spin到懷疑自己係咪太過唔愛自己血統中國，應該去舉中國旗同撐警，我為左乜係度嘈

脫支大行動

重要唔關我地事
係班英國佬驚班印度佬成億人

冇錯 寫得好奇怪

我冇bno 但推

轉換個講法，可以令到97後班年青人逃離到，我一定簽，例子，可以讀書為理由留底，畢業後當地揾到工，可以簽visa留底

做乜咁多p牌，上面又係問呢個，爬完再討論thanks

今日出黎示威好多都係97後，但如果97後冇份真係好唔公平

823死線！

(Show Blocked User - 溫子華老婆 )

直布羅陀人係咪都係bno嚟

sign!!!!

的確係好多97後 但你唔好沒殺93 94果啲示威者
講到出黎果啲全部都係97後先得架

個聯署有呢句架...請睇清楚

「We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.」

on9?

推呀~~~~~~

係97前出世，父母都有bno既話
你都可以申請返
巴打可以搏一搏

五毛睇BNO，酸葡萄心理！

有BNO 既同我入嚟 唔該

借位一用 唔好意思 其實前幾日我都開過一個爭取BC 既post
入面有片講我地可以點行多步做多啲去爭取 有時間大家可以睇下 謝謝

我朋友97後冇bno, 起碼佢呀爸呀媽有，就簽左

係咁jer住反對果班五毛，全家都冇，原因係乜呀

signed push

612 721 811

所以bno唔係一個最好幫到香港人既方法，要多管齊下。

既然香港人係今次運動表現到自己既質素，其他國家應該都會想吸引呢批人去移民。講到底呢個世界唔缺廢老，但缺少年青人。

冇bno 但都幫推

簽極都只得一半

分化撚企開D啦

要去支那就自己移民，交稅啦

支那文化你又識幾多呀

醜陋的支那人有冇睇過呀

想做支那人？食屎啦你

其實英國自己有brexit 頭痛緊，邊有時間理香港人...

不過自己唔同意人地放棄前線義士都唔代表要逼有機會逃出生天嘅香港人攬住一齊死

已簽... 祝大家好運啦

呢樣真
仲有當popo打傷bc撚嘅時候
英國就可以介入
所以點解支那會出聲話英國將在港bno變bc嘅提案就係咁

已簽 希望多d人一齊簽

我簽咗啦
但唔好混淆視聽

正正經經響香港搞個聯署
英國呢個就拉攏BC同居英港人咪仲好

多得呢個po多左兩千架la，若果有日連登淪陷，我係度練定點秒回同13億中共打手，其實我係大學上緊堂先咁得閒覆佢地，得閒覆佢地一係失業一係學生，我想知點移去英國

Only British citizens or UK residents have the right to sign

呢句意思係當BNO變成英國難民
會佔用大量房屋資源
影響國際形象
我唔知點解整呢個petition既人會加呢句
但上到去國會議員睇到實有負面感覺
我自己都有BNO
但請大家睇清楚先好簽

成班友扮睇唔到...

番夜放左工，ok?

理性分析一下+陰謀論

1980到1997 年出世的香港人

當年97 前的居英權計劃 由於大家仲向學生/細佬階段，大家如果唔係有出色父母 根本唔會有居英權

1980-1997 年出世的細佬 現今大約到30-40 歲到正正係香港社會生產力最主力部分，又係最大班專業人仕 ，而且分分鐘係最多資產一群

由於近20 年英國的出生/財政已經下滑
2018 年 有效BNO 只有18萬本
呢堆人留BNO 極有可能係中產階級/上流人士，不過就沒有良好嘅家底父母可能響80年代係工人階級讀書時努力上進成為今日嘅中產

事頭婆今次極有可能出招對bno平權（部份）bno+一d資產審查，再一次開放居英權

從而達到搶人搶錢
當呢個機會一出
撫心自問如果你有得揀你要英國籍定中國籍？

我公司個廢佬同事有BNO，曰日屌班細佬，
好唔据他曰平權佢都有份

簽咗

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

英國只願意收3種人去本土：It, 廚師，醫生

我點番夜，同埋我讀工程冇份

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

想問BNO接受新申請咩？？thx

呀朋友們 你哋知道依個petition 係俾bc簽㗎可?

你渣bno去簽其實冇用架喎

不過一個post睇到N多隻柒頭 五毛 無知撚 真係睇盡晒連登仔質素

up

大家睇清楚先好簽
唔再推呢個post

響個post唔同人講過N次都係咁
你唔會叫得醒扮瞓嘅人
失實陳述唔單止係刑事
英國睇到就會覺得好核突映衰港人

我渣特區護照，所以我去中國讀書要視為外國學生，番中國要回鄉證，中國人唔幫我，我地唔配有權利齊心發聲，我一切行為都視為違法及暴力，為後人所諸

請大家睇清楚先好簽
唔再推呢個post

要出聲有好多理由既，個中英聯合聲明已經好大個理由啦，唔係話分化，但覺得有BNO係抗爭上應該做多d囉，個700個義士有幾多有BNO。

真心愛香港應該唸點光復香港，而唔係想拎BC，會令我覺得香港亂，你地有BNO想走去第二度發展，食人血饅頭

另一位巴打自推3次咁我都推3次

咁我地點算啊

個petition奇奇怪怪
唔知個立場係咩 有咩用心

咁有心不如你你正正經經搞個街站聯署
連埋簽名人BNO號碼
再搵議員攞住呢十萬個簽名同號碼飛去英國交涉啦...

未入英國經已違反英國法律
你好意思叫人放你入去人地都唔肯受啦

所以睇清楚先
我都差d簽左
仲有開post又係P牌

英國有投資移民同技術移民，我係共產黨有錢都拎到bc，你確定bno班窮人走得甩，而唔係變在港bc，炒到英國介入？

“It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.”

嗰兩句係講緊ignore嘅disaster
最尾個”then”係解「到時」

不過如果想所有人一睇就明，佢應該喺happening後面用逗號

正經開個香港人BNO holder/expired 嘅petitions交比英國撐我哋嘅議員好過啦。 呢個要BC就難收集，亂簽就失正當性（大陸Hi做嘢一樣）

睇黎支那真係好驚BNO變BC,次次都有人出嚟帶風向話一旦BNO變BC班人會走

五萬幾
仲差一半

、

同意
難得仲事開始有英國關注
唔值得成班人亂玩結果被人話個petition 種票

呢個寫petition嘅人英文錯哂grammar
Ignore this is happening都寫得出
但佢呢個一日未完都整唔到新一個

簽呀，我地要表態，展示平權決心

推，會幫到香港就做

We need backup, singed

講我丫

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

真係想幫BNO就唔應該提咁多負面既野，上到國會議員睇到實會有負面諗法，我只係覺得個petition有呢句好怪，仲要click see more details先睇到，似有心隱瞞。

簽定唔簽？ 睇清楚先好簽

多人有BC 可能會逼到英國對香港做野....掛

估唔到中共咁主動一次又一次咁推動BNO轉BC！

請大家睇清楚先好簽
唔好再推呢個post

其實你呢挺人都幾無恥架喎
自己揸住本bc但又屌人爭取平權
仲好意思話唔會掉底d手足...真係有說服力到呢
咁又係...自己係香港為數唔多既bc
咁珍貴既身分梗係唔想其他人有啦
上咗車就唔想其他人上車既虛偽自私撚咪你呢挺囉

見到三毛咁熱烈出黎屌
就知道中國好驚bno變bc
好驚香港d錢去晒英國

經過左今次事件我覺得香港人係坐同一條船 一條心
雖然我無 但希望他日真係平權 幫下我地
由6.9起 大家都知香港人絕對係會互相幫忙
而家會 將來都會 因為呢個係根深蒂固既事黎

到時變左bc
睇吓中共夠唔夠膽打英國公民

睇下面個留言，ok?

#2溫子華老婆

•7h

完全封鎖

#11神奇摩雅

•7h

完全封鎖

唔係個個都有bno

但我無申請過喎

已簽
利申：變左bc都會留香港抗爭到底
希望有生之年見到有真正民主既香港

無錯

我係想唔係只有bno先可以走
係點樣令到班手足可以一齊走
如果落實左五大訴求同真普選，咁洗乜走？

推！平權失敗邊個最開心？

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

8

[BNO平權][新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足有冇可能？

我開d 買島建國po又唔推，大家永遠唔正視，倪老先生30年前講，個個97走佬移民

香港土地不足，樓價高企，同樣係激發民憤既問題。

新界租約已完，屬中國領土，我地係中國領土追求民主，亦可能係唔現實，除非中共倒台，全中國解放，bno係集體離港建國既後備方案同救星

當你地岩，我呢個comment唔推bno簽署，歡迎你地簽香港仲有好多potential bno holder申請緊同鍾意我地既英國人，差5萬，相信一定得

就算字眼唔係完美，都表態先！

推！平權失敗邊個最開心？

推到四五萬開始一大堆人反對，究竟點解呢

其實最正確既做法跟本就係有能力既人都幫無能力既人去謀條後路
坦白講，我有bno亦都支持平權。
但我支持平權係為啖氣為拎返個公道
就算Bno唔平權都好...反正我嚟緊都去加拿大讀書
留到落地生根到既一定會去幫想過嚟既兄弟...
當然...留唔到既就講咩都冇意思
總之一定唔會好似上面條撚屌bc咁懶有寶...話之其他兄弟你死你賤仲要講埋啲風涼話

係，不過算啦，唔爭論，我地抗爭路仲好長，加油

其實我地一早俾人賣左豬仔
所以唔理係正常
而Bc俾popo打傷就會演變成外交問題
況且無人話過走
大把人拎住唔同國籍抗爭緊
就算真係走
我亦同我一班朋友計劃開鋪或者買塊田幫手帶人走

從來無人想離開自己屋企
我亦都唔希望行到走呢一步

大陸CLS文宣

BNO 都照簽。

We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

邊撚個寫㗎 成個petition九唔搭八
無差別BNO變BC只係等上國會被人banned
做嘢有策略性d得唔得

想跳船嘅一早半隻腳出咗去
而家搞埋呢啲嘢
係令到成班本身好想跳 但無能力跳船
所以諗住攬炒 all in嘅動搖
有人屌你地分化係分緊呢班

而咁落力不停sell要簽呢份嘢人
咪係一直想跳船 但自己根本無料跳
突然發現有個機會跳 緊係死谷心
但好笑嘅係 呢班友有幾個真係知而家嘅英國係點
分分鐘去都未去過
英國個環境真係好過香港？ 唔好諗得咁美好啦
到時共產黨係英國借屍還魂 睇你又走得去邊

少少嘢就諗住放棄香港呢個家
有幾多人信你地真係為有BNO嘅義士鋪後路啊
為自己就認啦 唔好消費佢地

不過香港就好自由嘅
唔會阻你地簽 亦都祝你地過到去生活快樂
過到嘅話

失蹤條友仲俾英國WFC緊啊

其實我係咪比人利用緊

唔好幫佢推po啦
成班想食人血饅頭

簽啦

其實點都應該簽 成唔成功一件事
如果真係比我哋呢班有bno 嘅人轉為bc
英國就可以係香港發多d 聲
有bc 嘅人都唔一定要移民
唔係個個人都適應到外國嘅生活
但對整個抗爭嚟講 會多個籌碼

「唔好幫佢推po啦
成班想食人血饅頭」

起底：

#178066

沒有主題

原文係唔夠清楚，但肯定唔係伏，應該要繼續支持簽署

嘗試解讀下

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

中國官員多次表明《中英聯合聲明》是一個歷史文件，不具有任何現實意義，如果英國政府繼續忽視BNO平權既需要，BNO未能正式成為英國公民的話，有機會令很多香港人成為政治難民，湧到英國求助，到時英國政府需要用更多時間和資源去處理政治難民這個問題，這亦會損害英國在國際上的聲譽，故此，現在就需要BNO平權！

班bno撚真係瘋狂咁開post又周圍留言 屌你老母咩時候呀 仲扮拎到bc後會更落力 算把啦

坦白講...的確係為自己啊
但係咁有咩錯先？
唔怕同你講...我由今年一月就已經plan去加拿大讀master搏移民跳船。
雖然成唔成功移民到唔知...
但我可以好坦白同你講我呢個決定係為自己同屋企人
當然...我如果去到落地生根
我亦都會幫想嚟既人...
我有想幫佢地既原因係因為佢地做呢個決定唔容易...嚟到或想嚟亦都可能好難
既然我有機會經歷過...我又有能力幫到手點解唔幫啲兄弟呢？
當然...我亦都唔係講到咁偉大咁...你地話我蝗蟲都係咁話
去到陌生地方...我都會想多啲自己人陪我叫做有咩事起上嚟有個照應...
不過前路茫茫...人都未過去...呢啲都係而家純FF only

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

53,594 signatures
everyone ho ball

雖然我覺得變BC既機會係好低，但d人想要BC好多都唔係真係想移民，都係想要多個身分，可以有個backup, 更加夠膽對抗政權

又多個人睇到
請大家睇清楚先好簽
唔好再推呢個post

唔推咪唔推lo誰怕誰，而家冇人可以說三道四，第時結果我留左係度同埋建國再相認

Because its closer to the target???
So people need to stop this from happening?

我覺得係伏
點解要click more details先睇到果句？
似有心隱瞞
之前咁多BNO petition都有簽
係呢個古古怪怪
為免上到英國國會有負面影響
我呼籲大家睇清楚先
唔好再推post

推！已簽

bno巴絲們。。唔理香港啦??

推！

屌你 點解寫呢d on9嘢落去 係咪想搞到BNO冇得改BC?

差5萬仲有成個月，有心既巴打簽既已大部分簽左，再做就over ，低調唔好引中共，我地仲有potential bno holder。

Btw我實留係度同埋等建英屬香港，呢個po比翼雙飛係咁洗，唔好引佢洗，唔推住

人呀

走到都未必走啦，你估亞洲人活係歐洲人中間舒服咩，肯定留守到最後一刻直至占占占黎到

咪理佢啦
我成朝叫人睇清楚先簽
佢就不停唱反調同推post
想人唔成事咁
個聯署d字眼古古怪怪
又收收埋埋
個人覺得係糖衣毒藥
都係果句
請大家睇清楚先
唔再推呢個post

To中共，I love china, 再推就係支持bno

如果真係想表達中文果段嘅意思 英文果段真心表達得好差 仲可唔可以係petition度edit英文果段？

繼續努力，成功香港即刻成堆英國勢力。

To#251911

冇得edit，英國議會既人會分析，都唔係講咩就咩

差5萬仲有成個月，有心既巴打簽既已大部分簽左，再做就over ，bno手足而家開始低調唔好引中共，我地有文宣組的，同埋我地仲有potential bno holder。

Btw我實留係度同埋等建英屬香港，呢個po比翼雙飛係咁洗，唔好引佢洗，唔推住
To中共，I love china, 再推既人就係支持bno，我告訴習主席

絲打，我都有BNO，其他聯署都有簽，都支持平權。但呢個聯署太奇怪，將最有問題果句隱藏左，要click入去先睇到。個人覺得如果上到國會會有負面影響啫，其他BNO聯署都冇咁既問題我絕對支持

我都已經用冇推文回覆，就係唔想佢置頂。另外都留意下開post既係P牌，不停推post叫人支持簽既都係平時少開post既account。會唔會有人想將呢d負面因素帶到上國會產生負面影響？

冇申請過都得，只要父母有

簽夠10萬，係令英國保守黨議員出師有名喺英國國會度爭取，試諗下人地Tom Tugendhat喺社交媒體高調撐BNO平權，而我地自己連個petition都簽唔夠10萬人，仲有乜理由叫人幫拖？ 所以唔好再斟酌D字眼啦，積極D叫人簽吧！

如果你岩，所以而家咪話停，所以咪唔推住，我傾左交左比文宣組，你唔好係咁洗左我叫人唔好推先得架

簽左有咩成本？就算真係bno=bc 我諗係自己決定 我都信有人熱愛中國咁咪留到2047
唔簽就等2047 正式回蟈

你講到咁...我就當你認真同你討論
先唔好講呢個petition 既用字...
起碼呢個petition 真係夠多人簽同埋叫估中最大可能推到BNO issue上國會
你話你有簽其他bno petition
想問如果個petition 係make 唔到noise 咁你簽果個petition又有咩意義？
你話呢個petition 用字負面可能影響BNO平權
咁我請問你如果你唔簽呢個petition, 你仲有咩方法可以將BNO呢樣野帶入國會呢？
到時連noise都make唔到...平權就只會變咗講下...
老實講我見你係咁叫人唔好簽我就覺得你想引導呢個結果
你呢條友用心都幾險惡架喎...
教精你啦細佬...你想人愛國唔好走你就應該貼多啲國家既好野出嚟叫人愛國...例如華為就嚟稱霸世界之類...
或者誘之以利講愛國有咩著數咁
而唔係係到做埋啲屎忽野

心水清
如果英國國會話冇平權 咁愛國人士咪開心 bno咪死心囉
宜家咩都唔做 等2047？

話未去過英國了解英國果啲都on9 你又好了解中國？

pish

係咪傻撚咗 點解唔整個正常用字 正常理據既petition? 重新寫過個新㗎啦 make noise 都make d positive noise出嚟 make d negative noise係咪on9

祖國同志們試著不要說 push

試著說 chinazi

有冇諗過整另一個petition呀？
Make noise都要正面咁去影響人女
如果可以就搵個英文好少少既整啦
唔好加咁多負面野入去

仲有我真心等支爆等左好多年
BNO都續左等平權
如果你覺得我引導人
影響到大家make noise
我就唔再回覆喇

簽咗啦

大家集體意願係10月1前谷呢個，唔會有時間再整，問題已經答左你，希望你平到權，你亦自己話唔再覆，完

Chinazi

我雖然有加籍，不過都支持下

多謝加藉巴打既無私，證明唔係個個外藉巴打都唔幫香港

咩都唔做等英國？ 仲講咩內容負面正面？你夠10萬人先講啦

過半數都仲未爆

真，block撚左你條撚樣

寫到咁點簽

咁無bno班人點算？
做哂condom?

講真BNO平到權對我地係好事，我相信到時更多既人唔係諗住走，而係會有更好人可以無包袱咁上前線

大家經過呢兩個幾月都見到香港人係幾咁守望相助架啦

我地要團結！相信自己人！

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

呼籲今日開始要文宣呼籲大家愛中國人士要拿拿林簽夠10萬佢 等英國佬大大聲話你bno冇份呀屌你老母

人自私係天性 無話錯唔錯
你地要跳船我唔會阻止
但真係唔好扮晒偉大咁 係咁叫人
簽完可以俾壓力政府 乜乜柒柒
侵侵都開到聲扣埋落貿易戰 你見情況有變？
靠一個俾華為入侵咗嘅英國？
正名到 都只係第二個桂民海咋

想走佬咪認 不過都睇得出巴打你都心虛
大義凜然唔落去

當佢俾你地過英國
移民過去又要多自己人一齊「照應」
同班蝗整個Chinatown出黎圍威喂其實係一樣
當你地真係過到咁做 只會係影衰香港人
因為你地已經同班蝗做緊同一樣嘢

移民過去點解會係想反向文化入侵佢地
當你地唔想接受、融入人地當地文化
甚至想一班人係當地要保留自身民族性
係當地紮根 呢啲係叫侵略 唔係叫移民囉

所以瑞士嘅移民政策係防止緊呢樣嘢
咪當歐洲人傻 其他無收得咁緊 只係睇錢份上

另外你嗰句所謂想幫人過去
搵食行遠啲啦
如果真係要用婚姻移民 使靠你地班
要靠BNO平權先有能力著草嘅人？
冷靜啲 照下鏡先

之前簽過呢份，
加油，幫手推
自己BC都想其他香港巴絲都走到
(當然最好留得係香港）

其實你有冇認真睇我寫既野？？
第一、我邊有大義凜然過...事實我係想走啊...
如果唔係我做乜要去加拿大讀書搏移民？
我冇話幫人去英國喎
我係話如果我以後能夠咁有幸係加拿大落地生根到既話我幫大家嚟加拿大喎
我去英國做咩啫？我又唔係做金融果面經濟又唔係特別好
唔講果句都講埋...我做IT既
你覺得英國機會多定加拿大機會多？
事實係點我唔知..但我自己就肯定覺得加拿大會好少少
第二，我自己有老婆...
點可能靠呢啲招帶人過嚟？
就算我離婚都係帶到一個過去？
你覺得咁有意思咩？
我係指第二時如果有機會走到去果面，睇下果面開唔開到startup或者搞啲咩
可以請啲兄弟去幫手啊

根本都cut唔撚到，我揸住個電話鳩聽咗半個鐘頭音樂 耳都熱鳩埋，轉頭仲cut撚埋線，慶撚到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算撚數....見你係女仔唔屌你.... 我收綫

再打係條𡃁仔聽，我心諗你大撚獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問撚番我係邊位，佢死都唔撚講自己個名， 如是者玩撚咗成分鍾你係邊位 我啲粗口開始忍唔撚住，屌咗佢兩撚，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算撚數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，跟住我同佢講你邊撚度都唔駛轉介 我唔撚想再聽你d音樂，跟住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己諗辦法啦" 我聽撚完呢句之後，我成個人個靈魂好似離撚開個身體咁 啲火直頭可以煲撚瀉一壺水，果一刻我直頭當個撚樣係妓女狂屌 當我屌得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟撚埋，我同佢講我屋又搬鳩咗，條線仲係人屋企，你又唔撚比我cut 你有冇撚尊重過我呀，跟住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 跟住我同佢講"你又試撚下cut".....丫.....點撚知佢真係cut撚咗我線 嘩....我簡撚直想衝入廚房立把老牛去有線切鳩? 我屌佢老母...佢真係夠膽識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落撚埋閘，我就鳩揸撚住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含撚都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當撚咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸撚住個解碼器上天台自殺，等啲所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾撚嘆呀，就係為撚咗呢舊解碼器攪撚到我日日袋住佢係公事包返工，我諗住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好撚似一個傻仔，日日袋鳩住都唔知為乜，一來舊嘢已經重，二來真係驚自已大頭蝦整唔撚見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕鳩埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初啲同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔撚識點答佢地，求撚其笑吓就算，費事畀佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴鳩咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我諗住喺個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞鳩錯咗，潛撚咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔撚知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，啲茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……嗰條酒樓亞姐重撚好意思問鳩我個搖控係咪佢地，我面都紅撚埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

仲有就係講咩影衰香港人實情係巴打你自私就真啦...
自己上咗岸就算唔理其他人仲衰過啲大陸人
你咁樣同果啲移咗過去就返嚟扮愛國搵水叫啲人要好好愛國唔好走
好等自己係國外就有face等人覺得你香港人唔錯，
係香港就可以扮哂高等華人既虛偽撚有咩分別？
定係巴打你實情就係咁既人啊？
唔係話要侵略人地，大家一齊去學人地既好處一齊大家照應咁去融入唔得既？係都要咁自私...
老實講，我愈嚟愈覺得香港人真係自私到極致
只係因為利益而歸邊
如果真係咁你地都冇乜資格怪人地變藍啊
只係利益唔一致啫

之前已經block左

推
721
811

你冇bno呀？

邊度分化？？

乜你唔係香港出世無BNO架？？
oh sorry喎

應承大家如果真係變左BC，我都唔會走，會同大家一齊，齊上齊落，當香港多左人變BC有機會令到英國多啲借口插手幫拖，唔知有幾多人會咁諗，最少我係

英國都係想用呢種手段 有理由去保護BNO 抗爭者 同 香港人

差四萬五千個
推！！

[文宣入。推到上國際]盧旺達和香港的對比

幫手推呢個，petition完要討論，論完要公投，公投完仲要等，冇英美聯軍保護我地一早死曬，走乜，行一步國際棋都咁多人反

Thanks bro

跟本就唔會俾。
英國由6月計起出左幾多次聲心照啦。

#不要消失希望，仲有美國，或者會令英國歸邊去我地度阻止中共打壓甚至屠殺

剛剛唔係話中港聯合聲明無效咩，大家都可以投

咁懆 你老豆老母無幫你申請？

diu 咁多五毛既

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

而家個問題係大家都簽緊呢個
我問你，如果真係重新寫過個？你點去重新去make noise等人重新關注呢件事先?
就算係攬炒巴咁強魅力既人出面都未必創做到多次咁多人簽BNO聯署呢個奇蹟出嚟啦
更何況係人人睇法雖然唔同
大家都係為件事既啫
陣間又起多個petition梗有人唔同意啲觀點跟住又嘈又腰斬
其他人又覺得某個petition既用詞唔夠精準優美又再起多個petition出嚟
咁搞法大家只會沒完沒了
大家出嚟行都會話不割席啦
如果真係為件事跟本大家應該齊心去做先
你覺得個petition 係有問題既你可以搵過第二個方法去宣傳你個平權方案同觀點架
例如眾籌搞個新campagin之類 (你拍得心口話重新開個新既petition 咁即係你有信心搞個新campagin會再次凝眾到咁多人去等件事唔會失溫啦?)

問下姐 見你咁激動

好多香港出世嘅一係父母冇整一係九七後，好慘㗎

簽呀

今曰慢咗咁多既
推

其實我要多謝佢幫我推

00後叫埋父母簽

推俾親戚朋友睇

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我年頭先係歐盟投票，bno係歐盟有投票權，仲要投英國國會

所以唔好聽人講，bno無用。

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

停簽呀各位

得閒進修下英文

就黎60000了
快簽

推上國會討論

轉BC

定性為恐怖組織

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

lmlm

推推推推推

推呀屌

65,226 signatures only.

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

推呀
得返12日ja!!!

推呀！

求下大家快d簽

Push!!

Push!

你想講分化中國同香港感情?
放心，從來都無存在過

等我70後駁佢啦，我一出世就已經係英國屬土居民，即係英國公民。即使我而家人在歐盟國家，英國都確認左我係英國公民，我只係有bno.

正解

無錯 blocked 晒佢地

推，一齊簽爆佢

推
得六萬幾ja...

TUI

L

幫手推

Everyone can sign
大家簽聯署呀！俾個藉口人地幫你！

【國際路線】全世界印依款標語

未夠人？？？！

咪再簽

唔夠人

71160, 簽啦，仲諗？

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

morning one push

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000